送花比女友,Agnes b 定Le Sean好?

Agnesb 啦 ，整體感覺靚好多

again b 中學生牌子 自己諗

le sean
d繡球花好靚

上次買左agnes b pre served flower比女友，靚就ok靚，不過女友嫌冇香味，索落冇乜feel。
好處應該係keep耐少少，同拎上手輕啲。
不過要揀啱色，因為唔係天然色，我覺得有啲會比較假…

推多幾日

一盒果隻？

如果乾花都受，白紙花舍都唔錯
我女朋友好鍾意呢間

得實體店?

食開屎？

唔好送花啦

情人節幫襯過le sean
間中一次，值得嘅